到底點解跳舞啲人要成日嗌？

成日見啲人去學跳舞
拍片po上ig 拍果個同側邊果啲瘋狂叫
又啊又yeah 尖叫咁
碌到都即刻飛走個story
嘈到仆街

因為d港女學1million

這就是做人

1million高質
雖然佢地都有嗌
但唔係不停嗌

有冇跳舞撚入黎講兩句

跳得差 叫2聲分散注意無咁覺

平時無得叫 趁個機會
嗌下發洩

我見過唔係望住跳緊條友都嗌 嗌完先望

一係有人嗌 嗌完又跟嗌 再有人跟嗌個跟嗌

我見通常佢地應該係覺得條友個動作好正
例如wave 展露身體線條既時候會嗌

簡稱 鳩叫

唔關事

利申跳舞冠軍

想問到底有咩好嗌
仲嗌得大聲過啲音樂
係又嗌唔係又嗌

佢地唔識跳

特別係黑黑地果間
最近有個老師上左電視節目果間
啲人嘈到仆街